

 Brušman Bruce (plus-mínus Rus) to skúšal s kušou 
 Rusý brušman Bruce bručí v náručí narušenej Jaruše. Javeruže! Čelo v obruči, celý horúci, fučiac oči pučí, za ruky neručí. Rúče po kúsku kúše vankúše, kaká jak makak na brúse. Prúser: Bruce má brucelózu. 

